力不從心

邊個頭
抬唔起頭做人